人生好迷茫 求各路英雄指點迷津

就讀完商科hd cgpa估計得2.2 冇乜技能 但我依家嘅情況好需要我搵到錢 最少2皮以上 可以翻咩工

或者可以點做， thx

推

有fd做呢行 佢話輕輕鬆鬆賺2皮幾

除呢樣仲有冇其他

如果低學歷又搵得多 點解啲人唔做呢行 要打萬幾蚊嘅工

邊個負皮

紀律部隊

好啦 thanks